我屌你老母荃灣豚道樂

你支持香港人都算啦，重要咁好禮貌，落錯單肯認錯請個客食補數 我都算

屌你老尾收果小小錢洗唔洗又大大碟前菜又3塊個碗咁大嘅豚肉啊想飽撚死人咩

我決定叫多啲人食到你破產

灰左，上星期六8點3 就全賣清，下次要早D 去食佢

但真係好難食喎

3塊咁大塊
豬扒拉麵

佢做咗啲咩

冇耐前先食左百幾蚊lunch 一個人 懲罰得唔夠

我次次lunch都比好撚大塊，都唔知食豚肉定食拉麵好

不完美 可接受 需要改善

佢想飽撚死人

食開黃埔個間

由開業已經成日食

推

其實有時覺得呢D POST有D係店鋪自己整上來俾人睇叫人去....

原來佢係黃？食過 好好食 d侍應非主流look但好有禮貌

但真係好難食喎 +1

但真係好難食喎 +2

食過黃埔個間，wasabi湯底幾特別，同埋真係好飽

但真係好難食喎 +3

火都嚟要大大力懲罰佢

衰鬼

懲罰還懲罰，唔洗屌老母既

但真係好撚難食喎 +5

唔係要摺咩
又一堆摺先黎食

多謝佢係黃店
但對拉麵稍有要求都唔會覺得佢好食囉

打手：黃埔有分店 都係黃